小性奴(于日辰) 食左有冇過百條女? 覺唔覺比佢食個D女好底死?

原來佢食親D女就一定影相拍片
咁d人就唔夠膽用真名出聲
依家淨係得d 匿名既鳩up 對話圖
冇咩證據

會唔會仲多過edc

全部都係雞 雞蟲
無一倖免

佢唔係聲稱電話畀人hack 咩
咁都無片流出

咁唔係個個食女都鍾意影相拍片嘅

典型高登仔 食女都要有圖有真相 咁個老母先唔會排隊比人屌

你情我願
之後而加又出黎扮victim

全部都係匿名鳩up 圖